挑剔魔迷：B費專殺弱旅，數據超強！

紅魔中場般奴費南迪斯（B費）雖在作客紅軍一仗未有突出表現，被球迷斥責對陣Big 6球隊「冇料到」，但另一方面又凸顯B費專殺弱旅的能力，其入球和助攻次數在對陣Big 6以外的球隊相當不俗。

B費雖然貢獻良多，但有球迷翻出這位葡萄牙中場對陣Big 6球隊的疲弱數據，批評他在雙紅會中表現沉寂，錯失良機未能為曼聯全取三分，有球迷在社交媒體斥責：「不要拿B費和奇雲迪布尼相比，他在大賽沒有表現」、「夏維斯對陣Big 6時，也比他有更多入球貢獻。」

ching好開心？

同輸波嘅感覺唔同

唔知輸波咩感覺

好耐冇試過

開始～開始有心跳

推

來換取一堆堆的發票

講得冇錯 岩岩又殺一隊弱旅

on9

垃圾利狗

死獌狗又柒

但唔值toty囉仲咁既stat